班傻警真係以為自己可以安翻個車門上去

ON9毅進仔以為自己可以安翻上去

豆腐渣淘寶車門, 成班傻仔渣BENZ渣到門都甩埋, 讀完毅進, 以為BENZ門唔使咖生, 就咁可以黐翻上去，係咪學堂大SIR教架，痴撚線

yes sir

你

ys sir

鳩蛇買卷膠紙俾佢哋癡啦
影

You=on9

morning sir咁早啊？

你點影的

morning sir!

morning sir

原來你住依到

Sorry sir

做乜咁話你d同事牙

警_裝車門唔使人教㗎

抵撚死啦BENZ唔撚再賣車比你班傻鳩
仲有大把錢七＋大陸車等緊你整呀

召喚極醜惡大叔

你點安的

你點死的

空手都得，咁condom都得啦！

點

戇鳩鳩

次次人地做野你就企埋一邊影相

影

Good morning, 鳩硬 Sir

你點拆的

做乜唔落場

啊sir唔好掛住影

唔爭氣笑咗，sorry sir !

搞咩黎

Good morning sir

鳩蛇，管好你啲狗啦

人哋用AA超能膠又話你知咩

Morning sir

你係咪有特權

Morning sir btw琴日架啦 sir

呢個故事.. 真係好毅智

可以冇咖生跌落黎

點解唔可以冇咖生裝上去？

用釘書機釘

拉

阿蛇裝門唔使你教

問附近商店拎cctv咪知道邊個影的
Good morning sir!

白衫唔會落手做架

Good morning SIR!

的

你點安的？

鳩sir仲乜影相都唔幫吓伙記?

伙記咁辛苦想按番上去，你唔去幫手sir?

M O R N I N G S I R

嗱 香港警察除咗黑暗醜惡之外呢

好耐冇見

呢架係A貨平治，唔怪之得咁化學

真係ON9，係人都知要焊返上去喇
係車上面啪開粒強國TG再放上個鉸到焊返隻門咪得囉

駛唔駛要人教啊

香港警察呢

SIR夠未 都話SIR係尊稱 班警甴憑咩

Sir今日繼續笑9 d同事

屌你鹹水嚟㗎到時生鏽又搵納稅人埋單

今次咁近既
你點影的

Yes sir!Good morning sir!

呀sir做野唔使你教

又成班小學雞係到抽 其實講咗咁多次真係覺得好好笑？

請善用不推文

車門得 咁condom都得啦

真心問 點解你又覺得唔可以裝上去

後尾點?

諗起極醜惡條片
紙皮都得，咁condom都得啦

good morning sir

係傻鳩，唔係傻警

你點影咖?

拿 香港警察呢 就好撚蠢Ge
話你豬又唔撚係豬
話你屎又唔撚係食屎

Seed ?

得你企埋一邊食花生睇怕你係大枝野

笑左

醒少少唔洗比人吊
Yes sir sorry sir

sorry sir!

唉屌 甩撚左 唔撚驚

做乜你唔幫手安？

有聲

morning sir !

Yes sir

hi sir

Good morning sir!!!!

你點安翻的

好好笑

身上有膠紙可能拎咗黎用

用膠水嘛

鳩sir守大埔?

傻鳩sir

Morning 鳩蛇

拿，香港啲賤賊呢，除咗黑暗醜惡之外呀，仲好撚戇鳩㗎!

個個都吾露面，你點影的

佢係大蛇點9班傻鳩做

好耐冇睇到個post笑左咁耐

黑警：可以就咁跌落黎=可以就咁砌上去

經典重溫

On撚尻

拆咗道門通風啫

原來真係個個黑警都有反社會人格

Yes sir 你點裝的

又糸你阿sir，你點影的，自爆了

你點整的？

idiots

仲要係度阻住後面

Morning, SIR

洗唔洗借透明膠紙你班黑警用呀？

櫃門咩屌

Btw你點影的

駡自己同類

Good morning 蛇

白衫蛇

Sir你啲同伴染咗肺炎未

案發地點

利申：去過

社會垃圾

笑料一則

鳩硬sir永遠都有靚角度影
陰莖

附送肺炎病毒
唔洗多謝黨

笑死

good morning 鳩sir

鳩蛇唔幫手

鳩蛇住大埔翠和里

關我咩事

on99

柒到盡頭便是型

on lun 7999

鳩sir係大sir，係隔離指指點點影吓相就得，你係藍衫你就要整埋一份啦

啲錦鯉魚旗好畫龍點睛 好似串9緊啲黑警咁

Sorry Sir， 裝唔返上去

手都得 咁condom都得啦

黑警：冇幫手裝門果個就係鬼

其實點整甩 benz手工咁好都爛

樓豬你upload相之前剷咗metadata未? 睇到曬你嘅GPS位置同電話型號！

#61

請大家幫手正評，lm，避免沉底

真心重要！！

真係好on9, 如果人手裝得返上去, 呢個世界唔洗鑼絲鈚

其實鳩sir係咪極醜惡大叔

呢排D警車好似揸跑車咁快，咩車都爛啦。

On99

Sir ! 你點影的

大埔喎

點解會甩出嚟

學術文！手足裝備抗沙士：護目鏡

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

Good afternoon sir!

鳩SIR,又係到撚尻D狗

道門點甩落黎的？蛇

裝塊紙皮上去咪得囉

由BENZ變揸大陸土製支那車
變大陸農村警察

佢地職責 自己架車都唔例外

鳩sir

大埔

無工具都拆到, 點解裝返要工具?

鳩sir唔好蛇王好喎
起碼班傻西都試下裝返到門

鳩sir幫下你啲𡃁ok?

好低能
不過希望佢哋裝得返
高速行駛先甩

行返狗屋啦成班傻鳩

YES SIR

阿sir好撚得閒係到影相? 幫手托啦屌

嘿 一齊用力呀! 大力隊~~!

Sir

sir

下次成架車解體想睇吖蛇係條街自己砌

攞個condom綁佢啦

SORRY SIR

成班on9仔, 你估砌Lego咩

Yes Sir! Sorry Sir!

紙皮得 咁condom都得啦

點解咁慘既

點解會有鯉魚旗

好彩無人係附近咋
如果唔係求其捉條友告刑事毀壞都得呀

準備比人yes sir

咁用bluetape都得啦

你係咪斷鳩估......估......估......

唔係叫毅進仔喇
直接叫弱智仔啦屌你

V
E
N
U
S

呢㗎好似唔係benz嚟喎
支那嘢緊係易爛

除咗黑暗醜惡之外呢

咁你都seed?

仲好撚蠢架

你係咪有特權你係咪有特權
你係咪大撚曬你係咪大撚曬

你條鳩咪又係想裝番去venus度

sorry sir 我遲咗！
btw 你點影的